想學日文，求介紹

諗住扣持續進修基金
邊到學比較好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

第一日語，課程平，老師唔錯

讀過嗎？

讀緊
幾好

可唔可以加個tg問下詳情？

唔建議第一，個轉校生話東大教得好慢

利申 東大打手

咁你覺得邊個好？

唔需要去咩學校學浪費錢 除非你好用錢
自學已經夠

第一日語好呀 讀緊

我都想學
但第一日語星期六日班已經full哂
得返星期一至五個d，但要返工就唔到時間
唸緊不如去日經

係